邊有人諗到開長城劉德華死得好慘呢d咁廢既劇透post

死咪死wfc

劇透狗之中你都算廢

丟架

其他劇透狗進行家訓